{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027985",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104918",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당(정자) 시월호텔"
    },
    "text": "総客室数は36個です。 近くの電車駅は新盆唐線亭子駅と盆唐線亭子駅です。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 当宿は既存の規定に基づきチェックアウト時間は昼12時で、ランダム客室の場合は11時です。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生します。 客室は2名基準で運営されており、全室禁煙です。 ペット同伴の入室は禁止されています。 火災予防のため、火気およびろうそくの使用は禁止されています。 客室の損傷に対する弁償規定もあり、風船や装飾の付着は一切禁止されており、壁面や床に破損や汚染が発生した場合は弁償請求されます。 また、入室後に発生した器物破損はお客様が全額弁償しなければならず、紛失物は14日保管後に廃棄されます。 強いスパイスが使われた食べ物は食べないようになっています。 PCの設置と高仕様ゲームは可能で、駐車は1部屋あたり1台のみ許可され、駐車場はホテルの建物内と地下駐車場に利用できます。 エアドレッサー特室(TWIN)をご利用の場合、エアドレッサーをご利用いただけます。 宿はきれいで施設が良く、親切なスタッフがいるので大体満足度が高いです。 静かでリラックスできる場所です。 ただ、トイレが古くなっている点を除けば満足なほうです。 また位置も良く出張や旅行に利用するのに適しています。 防音不足で臭いが発生する短所がありますが、客室やトイレの清潔は良いです。 価格は合理的で清潔な雰囲気を保っています。 ただし、写真と実際の状態が異なり、床の掃除状態が良くないため裸足で歩くのに不便があります。 スタッフサービスには若干の不満足がありますが、リラックスするには快適なお部屋を提供する宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数は36個です。"
        },
        {
            "question": "近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅は新盆唐線亭子駅と盆唐線亭子駅です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "当宿は既存の規定に基づきチェックアウト時間は昼12時で、ランダム客室の場合は11時です。"
        },
        {
            "question": "客室は何名で利用できますか？",
            "answer": "客室は2名基準で運営されております。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "火気やろうそくの使用は可能ですか？",
            "answer": "火災予防のため、火気およびろうそくの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の損傷に対する弁償規定はありますか？",
            "answer": "客室の損傷に対する弁償規定もあり、風船や装飾の付着は一切禁止されており、壁面や床に破損や汚染が発生した場合は弁償請求されます。"
        },
        {
            "question": "入室後の器物破損や紛失物についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "入室後に発生した器物破損はお客様が全額弁償しなければならず、紛失物は14日保管後に廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "食べ物の制限はありますか？",
            "answer": "強いスパイスが使われた食べ物は食べないようになっています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ許可され、駐車場はホテルの建物内と地下駐車場に利用できます。"
        },
        {
            "question": "エアドレッサー特室(TWIN)を利用するとエアドレッサーを使えますか？",
            "answer": "エアドレッサー特室(TWIN)をご利用の場合、エアドレッサーをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿の満足度はどのくらいですか？",
            "answer": "宿はきれいで施設が良く、親切なスタッフがいるので大体満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "宿は静かな場所ですか？",
            "answer": "宿は静かでリラックスできる場所です。"
        },
        {
            "question": "宿の短所は何ですか？",
            "answer": "トイレが古くなっている点を除けば満足なほうです。"
        },
        {
            "question": "宿の位置はどうですか？",
            "answer": "また位置も良く出張や旅行に利用するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔さはどうですか？",
            "answer": "防音不足で臭いが発生する短所がありますが、客室やトイレの清潔は良いです。"
        },
        {
            "question": "価格はどのくらいですか？",
            "answer": "価格は合理的で清潔な雰囲気を保っています。"
        },
        {
            "question": "実際の宿の状態と写真は異なりますか？",
            "answer": "ただし、写真と実際の状態が異なり、床の掃除状態が良くないため裸足で歩くのに不便があります。"
        },
        {
            "question": "スタッフサービスは満足できますか？",
            "answer": "スタッフサービスには若干の不満足がありますが、リラックスするには快適なお部屋を提供する宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 523,
        "QA": 701
    }
}